昨晚。（湯）

弘

籤

吉做咩

唔知
好似做咩都無動力咁

唔太好啲西式湯
但個湯啲色有啲⋯

好擔心弘會食物中毒

個樣麻麻地